其實牙包都幾慘廿歲人一啲女性sex appeal都無=.=

就算幾咸濕嘅男人都淨係會諗到想搣佢塊面, 唔會諗到傳教士狗仔相反牛女口爆顏射個啲=.=
相比之下牙奈都係行可愛路線但五官標緻, 當年個啲屁蛋健康色情寫真全部麵好fappable=.=

J牙包不如睇櫻空桃

完全唔識 google完都睇唔明是咩人來

小弟孤陋寡聞 想問相反牛女 係咩玩法

色還色 咪色奈子ok?

高質reply

系lo 唔好成日講咩火車便當她 抱起佢來抽插 舔佢隻短腿 果d ==

牙包勁正
好有女朋友FEEL

我都覺 三個日本妹 最有家教果個好似係佢 18+

gfable黎講 牙宮=奈子>>牙包..

仲要有反差萌

牙宮似心機重個D==
奈子似細妹多過女友....

櫻空桃似sowon多d

有奈子咁既細妹會忍唔字..

其實我對奈子無感==
有D好奇你會忍唔字做D咩野...

攬住佢訓..

你仲訓到咩==?

仁美明顯係3個日本最好嘅女仔嚟

認真馬尾加圍裙 我會忍唔住係佢煮煮下飯果陣...18+

人渣

太攰就瞓到

佢個樣似av配角

點撚解一定要有sex appeal

屌好中